飽到嘔算唔算一種幸福？

我指真係嘔撚左出黎果種

利申:大半年前食自助餐試過

唔覺

人嚟，餵兩位公子食餅

梗係幸福
證明你有本事食到盡，身體好，心理心態好，係衰一樣唔知你係咪窮所以有得任食要食盡，但計到尾食到禁盡係好事

點解每次開po都要貼隻雞出黎

屌你條死毒撚個個post都冇人理仲要放張毒撚圖出嚟想點？
波台狗都識得困自己喺波台呀
你班動漫毒撚係都要污染成個連登㗎喎

多謝你理我

估唔到世界上仲有好人